六月到而家，拍低咗咁多警察濫權違規/行為不當，究竟有冇涉事警員受緊調查/處分？

明明電視影晒
政府冇回應？
可以點跟進？

答案係冇